想讀一年國際學校

啱啱開錯台
有咩國際學校俾錢就可以讀
淨係讀一年

想同中國人一齊讀？

澳洲國際

你依家咪又係開錯係學術台